免費體育賽事直播分享區（4）

一點77台 日職now

終於開POST

炒十二碼

【歐國聯】🇮🇸冰島 對 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿英格蘭
📡衛星直播 今晚 11:45
新仇舊恨隆重上演🎥2016年歐國盃「三獅軍團」16強被冰島淘汰，成為英軍恥辱嘅歷史！但自從修夫基(Southgate)接掌球隊後，提拔多位新人入國家隊，麥佳亞(Maguire)、碧福特(Pickford)、戴亞(Dier)等一班後起之輩得以上位兼踢出成績。但今次歐國盃修夫基要煩惱喇！皆因後防猛將麥佳亞度假期間捲入衝突被捕，最後仲被踢出大軍💂🏼，而補選嘅係狼隊中堅高阿迪(Coady)，呢位人兄第一次獲得大國腳喼帽，能力係點實在太多未知數！另外，拉舒福特(Rashford)因傷退出，得返有🧏🏼‍♂️「維拉柏豪」之稱嘅基亞利殊(Grealish)上陣，首獲大國腳喼帽嘅佢，上到場表唔表現到佢上季喺維拉驚艷嘅演出呢？

相反，🇮🇸冰島歐國聯陣容無咩大名球星，但佢哋出名踢熱血足球，唔知佢哋會唔會再一次抵抗英軍，延續佢哋嘅「冰島足球神話」呢？

今晚11:45記得開電視📺睇歐國聯！

#香港開電視 #HKOpenTV #開電視 #77台 #歐洲國家聯賽 #UNL #NationsLeague
－－－
i-CABLE 流動版 - Google Play 下載：
i-CABLE 流動版 - iPhone App Store 下載：
香港開電視 - Google Play 下載：
香港開電視 - iPhone App Store 下載：
香港開電視 - Huawei App Gallery 下載：

0：1三箭

2：0

19：00 85直播韓假

0：1

1：2

3：2cup

荷甲來了

,

有荷甲 無我最期待的聯賽

幫推

無哂影,廣告都無再SELL個聯賽

有返主流聯賽就用完即棄

77播大英帝國對冰島ing

viutv nbaing

瑞士會唔會做到🐴黑馬本色呢？瑞士上場輸烏克蘭1:2，領隊排起偏防守嘅5-4-1陣容，最後都係被前鋒塞費洛維奇(Seferović)成功破門，但環觀瑞士攻力疲弱，防守亦唔算堅固，今場對實力較高嘅德國，真係唔知領隊仲有咩辦法頂住德軍喇！
德國上場賽和西班牙1:1，啱啱轉會車路士嘅姆雲拿(Timo Werner)51分鐘為球隊打開紀錄，及後補時階段被西班牙嘅荷西加耶(Jose Gaya)追平，痛失2分，所以今場對瑞士一定力求全取3分！

唔知今晚德國攻勢會有幾凌厲呢？今晚02:30記得開電視📺睇歐國聯！

#香港開電視 #HKOpenTV #開電視 #77台 #歐洲國家聯賽 #UNL #NationsLeague
－－－
i-CABLE 流動版 - Google Play 下載：
i-CABLE 流動版 - iPhone App Store 下載：
香港開電視 - Google Play 下載：
香港開電視 - iPhone App Store 下載：
香港開電視 - Huawei App Gallery 下載：

661死左？

76台歐國聯

0：1俄羅斯

德國1：0

76台係咪唔可以用電腦IPAD 睇?

不能

76波蘭
77荷意

睇得荷蘭多
識唱威廉頌

好想快d可以喺球場唱願榮光歸香港

各位NBA球迷,本週末ViuTV將有兩場直播:

9/12 星期六
波士頓vs.多倫多
GM7 0900

9/13 星期日
侯斯頓vs. 洛杉磯湖人
GM5 0800

星期五深夜2:45 77台直播德國盃
布倫瑞克vs 哈化柏林

77台連播4日德國杯

viutv 播邊場NBA

深圳 對 上海

9/12 星期六
波士頓vs.多倫多
GM7 0900

9/13 星期日
侯斯頓vs. 洛杉磯湖人
GM5 0800

星期一朝早有得睇NFL

今晚六點 85韓假
2：45 77德國杯

水原1：0

12碼

99台下星期六

英格蘭超級聯賽
愛華頓 對 西布朗

Nice, 想睇愛華頓

正

聽朝8點 99台 播湖

火箭垃圾時間

85荷甲直播中

紅埋

77 播德國杯

77播多仔

jm9

星期六12：55開電視
札幌～大阪

99 viutv 禮拜六夜晚7:30
愛華頓對西布朗

#43咪講左

19/9 09：00
viutv 西決game1 金塊對湖狗

賽程公佈 東網有直播
2019-20中銀人壽香港超級聯賽、菁英盃、足總盃及高級組銀牌決賽的復賽安排 2020-09-17 有關2019-2020中銀人壽香港超級聯賽、菁英盃、足總盃及高級組銀牌決賽的復賽安排，香港足球總會 (足總) 今日接獲民政事務局通知，6支參賽球隊將允許於符合防疫衛生的情況下進行此賽季的餘下賽事。復賽將於將軍澳運動場、香港大球場、小西灣運動場及旺角大球場舉行。首場賽事為超級聯賽，將安排於2020年9月19日(本星期六) 下午三時正於將軍澳運動場舉行，對賽球隊為東方龍獅及傑志。 為保障衛生安全及保持社交距離，復賽比賽將以閉門作賽的情況下進行。本會考慮到廣大球迷的需要，全力支持各參與復賽的超聯球會，東網為餘下進行的17場閉門賽事安排直播，讓所有球迷可於閉門作賽的情況下於本會官方社交平台及媒體伙伴平台全程免費及即時觀看賽事。 有關餘下賽程安排，詳細如下：
日期 週 主 - 對賽隊伍 - 客 場地 時間
19/9/2020 13 東方龍獅對傑志 將軍澳運動場 下午三時正
20/9/2020 13 富力R&F對冠忠南區 將軍澳運動場 下午三時正
21/9/2020 13 理文對愉園 香港大球場 下午三時正
23/9/2020 11 冠忠南區對東方龍獅 小西灣運動場 下午三時正
24/9/2020 14 傑志對理文 小西灣運動場 下午三時正
25/9/2020 14 愉園對富力R&F 小西灣運動場 下午三時正
27/9/2020 菁英盃決賽 傑志對冠忠南區 將軍澳運動場 下午三時正
28/9/2020 足總盃決賽 東方龍獅對富力R&F 香港大球場 下午三時正
30/9/2020 15 冠忠南區對愉園 將軍澳運動場 下午三時正
1/10/2020 15 富力R&F對傑志 將軍澳運動場 下午三時正
2/10/2020 高級組銀牌 決賽 東方龍獅對理文 旺角大球場 下午三時正
4/10/2020 17 傑志對冠忠南區 香港大球場 下午三時正
5/10/2020 16 理文對富力R&F 旺角大球場 下午三時正
6/10/2020 16 東方龍獅對愉園 旺角大球場 下午三時正
11/10/2020 18 冠忠南區對理文 TBC 下午三時正
11/10/2020 12 愉園對傑志 TBC 下午三時正
11/10/2020 18 東方龍獅對富力R&F TBC 下午三時正
此外，是次復賽將採用國際足協的最新條例，每隊的換人名額由三個增至五個，而換人次數則維持三次。

oncc直播

99播放西決中

一點77播日假 北海道對飛腳

下星期都有

Oncc冇左德乙

無得睇佢屌漢堡

轉番espn播

睇完77 日假 三點oncc 港超 7點半英超 viutv

viutv播愛華頓對西布朗ing

0：1西布朗踢得好

好睇 3：2

5：2

睇開個韓仔網鎖地區

今日直播

Any link?

聽朝96台又播nfl

2:0ajax

正wor

開波

三點港超直播中

viutv直播

星期六2有西甲

thx

體通天下免費德甲

【🔥 #體通天下中秋送大禮 - 全港球迷免費睇德甲第2輪直播賽事， 一於食住 🥮同家人、朋友一齊睇波團圓！❤️ 】
👏🏻 今個星期五、六及日，七場德甲免費任睇!👏 ‼️ 🤩 個別直播賽事仲有廣東話旁述！

邊到

lm

99播東決

77台直播日職

1：0

呢球好靚

中g

山妹

3：0

99播西甲

85播韓假

85 改6：05播飛燕洛對海牙

海牙1：0

15：00東網決賽直播東方對畜力

【🔥⚽#體通天下中秋送大禮 第2炮 - 免費直播德國超級盃🇩🇪🏆 】

長假期冇得出國 ，一於食住 🥮同家人、朋友一齊睇波團圓！
俾你置身德國睇德國超級盃一樣既氣氛！

10月1日 (星期三深夜) 02:30 | 拜仁慕尼黑 Vs 多蒙特 | 旁述: 李榮基、劉舜文

立即登記同親朋戚友共渡中秋佳節睇好波!

#中秋節 #德甲 #Bundesliga #體通天下 #Sports2World #SuperCup #德國超級盃

viutv決賽全部直播熱狗對湖狗

【NBA 總決賽直播： 邁阿密熱火 對 洛杉磯湖人】
聽朝9:00，熱火將會迎戰湖人，為總決賽揭開序幕！
總決賽賽程：
第二場 3/10 (六) 早上9:00
第三場 5/10 (一) 早上7:30
第四場 7/10 (三) 早上9:00
p.s. 直播賽事會即日提供24小時網上重溫
#NBA總決賽 #邁阿密熱火 #洛杉磯湖人

體通播拜對多

開波game1

09：00 viurv game2

77台播日職前鋒

1:0 og

1：1

呢場幾好睇

兩隊55波

頭先廣告有國家聯賽直播

2：1

1：3 好快

下星期77播東京對飛腳

85台直播全北廢車對廢鐵

全北0：1

體通天下德甲
10/3 (六) 9:30pm 德甲 多蒙特 vs 弗賴堡 (旁述: 蔡育瑜)
10/3 (六) 9:30pm 德甲 史特加 vs 利華古遜 (旁述: 馮堅成/樂比)

今晚東網有德乙
2030 85台荷甲

是旦啦。佢地都係9up 多

之前有個係咁追住漢堡嚟屌播緊嗰場冇漢堡都要講幾句

【NBA 總決賽直播： 邁阿密熱火 對 洛杉磯湖人】
聽朝7:30，無論你係食緊早餐、搭緊車，抑或已經返到公司，都一樣可以一齊睇住NBA 總決賽直播！😎
總決賽賽程：
第四場 7/10 (三) 早上9:00
p.s. 直播賽事會即日提供24小時網上重溫
#NBA總決賽 #邁阿密熱火 #洛杉磯湖人

成日屌杜基舒治

85開波

az1:0

正喎

4：0

2：4

3：4

4：4好睇

痴線

龍門on9

場比賽咁鳩既差啲半場5-0，下半場4-4

99台直播game3

99直播 game4&5

77台播日假同歐國聯
76台同步直播兩場

99直播game4

太夜

今晚有無

no

9：00 viutv game5

完 有game6

13:00 77台播東京

77台開波

十二碼 飛腳1：0

陣間
2：45
77台播西班牙
76台播德國

76台電腦有冇link睇

唱得咁霸氣

歐洲國家聯賽 - 烏克蘭 對 德國

15：00
東網直播最後一輪港超

77播英對比

1:0

99台直播game6

週中歐洲國家聯賽+德國盃直播安排 (只寫中文旁述場次)：

13/10 (TUE)
2630 - 德國對瑞士 - 有線601+香港國際財經台76
2635 - 烏克蘭對西班牙 - 有線602+香港開電視77

14/10 (WED)
2345 - 芬蘭對愛爾蘭 - 有線601
2630 - 英格蘭對丹麥 - 有線601+香港開電視77
2635 - 克羅地亞對法國 - 有線602
2635 - 意大利對荷蘭 - 有線603+香港國際財經台76

15/10 (THU)
2640 - 迪倫對拜仁慕尼黑 (德國盃) - 有線601+香港開電視77

77播英 76播意荷

76台冇得網上睇?

紅埋 傻仔

無

12碼1：0

體通天下德甲
10月17日 (星期六晚) 21:30 | 賀芬咸對多蒙特
source:FB

體通天下會員免費睇德甲🎉🎉🎊

10月17日 (星期六)
21:30 賀芬咸 對 多蒙特
21:30 奧格斯堡 對 RB萊比錫
21:30 緬恩斯 對 利華古遜
00:30 比勒費爾德 對 拜仁慕尼黑
02:30 慕遜加柏 對 禾夫斯堡

10月18日 (星期日）
21:30 科隆 對 法蘭克福
00:00 史浩克04 對 柏林聯

立即登記成為體通天下會員，免費任睇德甲賽事⚽！
千祈唔好錯過今周精彩賽事 ，個別賽事仲有廣東話旁述 ！👍
#德甲 #Bundesliga #體通天下 #Sports2World
====================================
📲《體通天下》Apps：
🖥Website :
📍IG :
🎬YT :

77播德國杯

無線今個禮拜播燕豪芬

有gotze睇

77台直播日職中

77有把聲咁似陳偉豪

紅兩個

85台直播psv

on9無訊號

炒pk

【ViuTV免費播英超精選賽事⚽韋斯咸 對 曼城】
對住曼城攻擊線上嘅戰力，韋斯咸又會用咩新招對陣呢？
聽晚7點半，一齊睇吓呢兩隊點鬥法！
直播賽事詳情：
日期：10月24日（星期六）
時間：晚上7:30
賽事：韋斯咸 VS 曼城
📡ViuTV99台及網絡平台同步現場直播
想知嚟緊仲有咩賽事？就要密切留意ViuTV FB！
#球迷福利 #免費波免費播 #英格蘭超級足球聯賽 #韋斯咸 #曼城

竟然播強隊

播菁英盃

今星期日 3:30 85 台 韓職爭冠重要一戰
蔚山vs全北

上年都播過曼城

14：00
77台日層

19：30
99台英超

22：30
85台荷假

明天15：30
85台韓假

日職

0：2

0：4

99直播西咸中

西1：0

85台播阿積士

8：0

仲攻 , 爽

場波幾癲

痴撚線

就10-0

0-11

作客都玩到咁撚大

個龍仲好想攻，衝去執波

荷甲買大是常識吧

12球，啲防守想點 hard foul啦

走場都係輸三球

85台直播冠軍前哨戰

又十二碼

個旁證好笑，走唔切

missed

1:0on9

樓主真係場場睇哂?

一陣96台播nfl

原來播緊

85台
1/11 13：50 韓假
1/11 23：30 荷甲

東網

85韓假最後一場廢車

85直播psv

有冇直播消息

85直播阿積士

歐國聯有冇

有 77同76台

【歐國聯大國激戰 耀眼新星冒起】
🇵🇹葡萄牙 對 🇫🇷法國 77台📡衛星直播 11月14日 深夜3:30
🇩🇪德國 對 🇺🇦烏克蘭 76台📡衛星直播 11月14日 深夜3:35
🇳🇱荷蘭 對 🇧🇦波斯尼亞 77台📡衛星直播 11月15日 深夜12:45
🇧🇪比利時 對 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿英格蘭 77台📡衛星直播 11月15日 深夜3:30
🇮🇹意大利 對 🇵🇱波蘭 76台📡衛星直播 11月15日 深夜3:35

香港開電視衛星直播多場 #歐國聯 賽事，星期六深夜🇵🇹🇫🇷強強對碰⚔️雖然「C朗」35歲副「偈」仲好fit，歐國聯當然繼續搶當葡萄牙領軍角色，一班小師弟係時候學嘢喇！葡萄牙新一代可謂人才輩出，最為耀眼嘅就有祖阿奧菲力斯(Joao Felix)，而另外一班由狼隊育成嘅一班後生仔都難掩佢咃光芒，啱啱轉會利物浦嘅迪奧高佐達(Diogo Jota)、魯賓拿斯斯(Ruben Neves)同普丹斯(Daniel Podence)，唔知呢班後生仔落場對🇫🇷法國會有咩表現呢？

去到星期日晚，香港開電視將直播頭場🇳🇱荷蘭 對 🇧🇦波斯尼亞同尾場🇧🇪比利時 對 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿英格蘭！頭場🇳🇱荷蘭實力較🇧🇦波斯尼亞高，相信贏波難度唔算太高！相反，歐洲紅魔🇧🇪比利時要贏🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿英格蘭難度就相當大，皆因英格蘭出名「打得」嘅麥佳亞(Harry Maguire)，比利時要贏波就要諗下點應付佢喇！

#香港開電視 #HKOpenTV #開電視 #77台 #香港國際財經台 #HKIBC #76台 #歐洲國家聯賽 #歐國聯 #UNL #NationsLeague
－－－
i-CABLE 流動版 - Google Play 下載：
i-CABLE 流動版 - iPhone App Store 下載：
香港開電視 - Google Play 下載：
香港開電視 - iPhone App Store 下載：
香港開電視 - Huawei App Gallery 下載：

今日17：30 菁英盃

77 76台直播中

77台直播荷蘭

99星期六播av
今晚77播西德戰

#體通天下會員免費睇德甲🎉🎉🎊

#11月21日 (星期六)
22:30 拜仁慕尼黑 對 雲達不來梅
22:30 比勒費爾德 對 利華古遜
22:30 慕遜加柏 對 奧格斯堡
22:30 史浩克04 對 禾夫斯堡
22:30 賀芬咸 對 史特加
01:30 法蘭克福 對 RB萊比錫
03:30 哈化柏林 對 多蒙特

#11月22日 (星期日）
22:30 弗賴堡 對 緬恩斯
01:00 科隆 對 柏林聯

立即登記成為體通天下會員，免費睇德甲賽事⚽！
千祈唔好錯過今周德甲賽事 ，個別賽事仲有廣東話旁述 ！👍
#德甲 #Bundesliga #體通天下 #Sports2World
====================================
📲《體通天下》Apps：
🖥Website :
📍IG :
🎬YT :

21／11 3pm港超 東方對晉峰

星期六 12:55 大分對川崎 77台

77播日職中

99台播英超

0：1韋大帝

傳說中既西維爾台復活

85台播川迪對psv

0:1

#體通天下會員免費睇德甲🎉🎉🎊

#11月27日 (星期五深夜)
03:30 禾夫斯堡對 雲達不來梅

#11月28日 (星期六)
22:30 史特加 對 拜仁慕尼黑
22:30 多蒙特 對 科隆
22:30 RB萊比錫 對 比勒費爾德
22:30 奧格斯堡 對 弗賴堡
22:30 柏林聯 對 法蘭克福
01:30 慕遜加柏 對 史浩克04

#11月29日 (星期日)
22:30 利華古遜 對 哈化柏林
01:00 緬恩斯 對 賀芬咸

立即登記成為體通天下會員，免費睇德甲賽事⚽！
千祈唔好錯過今周德甲賽事 ，個別賽事仲有廣東話旁述 ！👍
#德甲 #Bundesliga #體通天下 #Sports2World
====================================
📲《體通天下》Apps：
🖥Website :
📍IG :
🎬YT :

港超聯
28/11 3pm 冠忠南區 對標準流浪
29/11 5:30pm 理文對東方龍獅

下星期6 99台播般尼對愛華頓

77播日職

夜到

99台播西甲中

85播荷甲

【直播精選英超賽事⚽ 般尼 對 愛華頓】
如果你喺8:30呢個時段睇慣我哋嘅韓劇，咁今個星期六8:30嘅英超直播，應該都一樣吸引到你，同樣咁精彩，而且仲好刺激💁‍♂️（Ben風褸sell嘢mode）
#球迷福利 #免費波免費播 #英格蘭超級足球聯賽 #般尼 #愛華頓

漢堡0：1

般尼1：0

85台播psv

好消息！NBA季前熱身賽，香港 Sports 2 World 體通天下 有得睇！明天早上11時正，先有洛城打吡；週日早上9時正，有獨行俠對公鹿！

重點！兩場都會有粵語評述，各位球迷記得上 或下載體通天下App收看！

#NBAPreseason #Sports2World #體通天下 #NBAHK #阿勤講波 #徐嘉樂 #張存華 #丘雨勤 #蔡芳裕 #NBA返嚟啦

樓豬真係好有心

星期六 viu 播 巴塞隆拿 對 華倫西亞

咁好死

77台星期六一點 j league

#體通天下會員免費睇德甲🎉🎉🎊

#12月15日 (星期二深夜)
01:30 法蘭克福 對 慕遜加柏
03:30 雲達不來梅 對 多蒙特
03:30 哈化柏林 對 緬恩斯
03:30 史特加 對 柏林聯

#12月16日 (星期三深夜)
01:30 史浩克04 對 弗賴堡
03:30 拜仁慕尼黑 對 禾夫斯堡
03:30 賀芬咸 對 RB萊比錫
03:30 科隆 對 利華古遜
03:30 比勒費爾德 對 奧格斯堡

【J.League】名古屋鯨魚 對 廣島三箭
📡衛星直播 12月19日 中午 12:55

#名古屋鯨魚 🐳誓要守住亞冠名額！日職聯差不多去到最後階段，名古屋鯨魚近期表現非常穩定，球隊攻守十分平衡，至今作賽18場得60分，佔據積分榜第三位🥉今仗作賽 #廣島三箭 🏹目標必定取勝回歸，可惜球隊仍有隱憂，事關隊中今季已經射入6球兼有4個助攻嘅 #金崎夢生 已經缺席賽事一排，球隊攻力被削減，今仗對廣島三箭 唔知會唔會復出呢？相反，廣島三箭有個可怕嘅🇧🇷前鋒 李安度彭利拿(Leandro Pereira)，呢位前鋒現時排緊射手榜第三位，至今射入18個入球⚽今場籍著主場優惠，入波可能真係會停不了☄️

#香港開電視 #HKOpenTV #開電視 #77台 #日職 #JLeague #名古屋鯨魚 #廣島三箭
－－－
i-CABLE 流動版 - Google Play 下載：
i-CABLE 流動版 - iPhone App Store 下載：
香港開電視 - Google Play 下載：
香港開電視 - iPhone App Store 下載：
香港開電視 - Huawei App Gallery 下載：

99台播巴塞對華西

19：15。 85台荷甲直播

澳職

77播奧格對rb 01:30

23：30 85台播荷假

今季Viutv 週六早上有NBA直播😎
12/26 早上 1130
快艇vs.金塊

99播on9金

2/1 11：30 viutv 拓荒者對勇士

1月3日 85台
03:00PM
澳洲職業足球聯賽2020/2021[直播][粵/英]

【NBA常規賽： 波特蘭拓荒者 對 金州勇士】
今場有拓荒者 迎戰 勇士！你睇好邊隊？😎
星期六上午11:30，準時開波！
#NBA常規賽

85播緊澳假

85播英足

Clippers@NuggetsViu TV12/26/202011:30 AM
Trail Blazers@WarriorsViu TV01/02/202111:30 AM
Clippers@WarriorsViu TV01/09/202111:00 AM
Pelicans@LakersViu TV01/16/202111:00 AM
Celtics@76ersViu TV01/23/202108:30 AM
Bucks@PelicansViu TV01/30/202108:30 AM
Raptors@NetsViu TV02/06/202108:30 AM
Grizzlies@LakersViu TV02/13/202111:00 AM
Mavericks@RocketsViu TV02/20/202110:30 AM
Trail Blazers@LakersViu TV02/27/202111:00 AM

【NBA常規賽： 洛杉磯快艇 對 金州勇士】
球迷福利，今個星期繼續有勇士睇！
今場勇士將會迎戰快艇，想知佢哋今季有咩新火花？
星期六上午11:00，準時睇直播啦！
#NBA常規賽

愛華2：1

85台荷假ajax vs psv

意大利杯直播

今晚
01：30 85 荷假
03：30 77德國杯

【NBA常規賽直播📡新奧爾良塘鵝 對 洛杉磯湖人】
今場有兩代超級狀元一齊獻技，作為球迷又點可以錯過？！
星期六上午11:00，準時睇直播啦！
#NBA常規賽

01：30東網 德假

16/1 14：00 85台播澳假

星期一朝早播nfl季後賽
brady同brees兩個
超過40歲四分衛對決

贏左鬥relax哥

西維爾台回來了

無人講瑞超?
tvb 大肆宣傳喎

85台播緊

佢都37歲
btw 一陣開波

Brady又打conf . final

btw原來今年superbowl係tampa打
唔通可以主場出擊

1630. 85澳假
2000 85修咸對阿狗
23：10 99西維爾對卡迪斯

咁係對Ajax定PSV呀tvb

viutv 下星期有英超播

又播狼隊

意杯直播

今晚04：00 85台播阿積士
下星期77台播德國杯

【NBA常規賽直播📡密爾沃基公鹿 對 新奧爾良塘鵝】
一句到尾，你撐字母哥定錫安威廉臣？
聽朝8:30，起身支持你嘅愛隊啦！
#NBA常規賽

【直播精選英超賽事⚽ 水晶宮 對 狼隊 】
兩隊踫頭，邊個先係真正嘅巨人殺手？😎
星期六晚上 11:00，一齊睇直播！
#球迷福利 #免費波免費播 #英格蘭超級足球聯賽

99播英超

77台今晚一點半播德國杯

77台果啲波全部都係閪時間
9點半果啲波全部唔播

【NBA常規賽：多倫多速龍 對 布魯克林籃網】
星期六早上8:30有NBA直播！
呢場咁有睇頭，早啲起身都值得啦😏
#NBA常規賽viutv

99台播藍網對速龍

得一兩個台係咁 , viu 而家都少播早場

公道講77有時一個月會播幾場睇下算係咁 ， viu 每個月英超西甲加埋兩場就永遠都真係得兩場 , 閪時間播多場都唔肯

85台播澳假
今晚仲有荷假 世冠

今晚荷假取消？

取消

仲有一定係星期六凌晨前開波同一定唔會係big 6

85台呢兩晚播足總杯 星期六澳假 星期日荷假

0130 85台狼隊對修咸頓
02：00 77台拜仁對提格雷斯

【NBA 常規賽：孟菲斯灰熊 對 洛杉磯湖人】
今個牛年梗係繼續有精彩嘅NBA賽事啦！
聽朝11點，灰熊將會迎戰湖人！準時起身拜年兼睇波啦！😆😆
#NBA常規賽

20/2 viutv,播牛仔對火箭 修咸頓對垃圾車

竟然有車仔睇

澳假PP左

應該第一次99台播車

想問下體通天下係咪全季德甲免費睇？

99台禮拜六
修咸頓對車仔直播 8點半

係。

【NBA常規賽：猶他爵士 對 洛杉磯快艇】
聽朝11點，為大家送上爵士對快艇嘅直播！
你撐邊隊呢？
#NBA常規賽 viutv

車0：1

psv0:1

播緊東狗對傑狗

【NBA常規賽： 波特蘭拓荒者 對 洛杉磯湖人】
今個星期六上午11:00為大家送上NBA精彩直播！
喺拓荒者 同 湖人 之間，你會點揀？🤔
#NBA常規賽

唔睇nba

85直播緊韓假

99台直播緊艾拉對奧拿

下星期六77播日假

77台播德國杯

樓主辛苦了

【德國盃 半準決賽】紅白艾遜 對 基爾
📡衛星直播 3月2日 深夜 1:25

#紅白艾遜 同 #基爾 兩隊球隊寂寂無名，但其實兩隊嚟到半準決賽階段嘅過程都相當熱血🔥。先講紅白艾遜，上輪德國盃挑戰 #利華古遜，踢完120分鐘後以2:1贏波晉級。由於兩隊踢完90分鐘後，比數仍然係0:0，所以就踢加時！戰至105分鐘，利華古遜由 #拜利（Leon Bailey）先開紀錄，及後紅白艾遜喺108分鐘及117分鐘連追兩球⚽⚽，絕殺對手，成功殺入半準決賽！
另一邊廂，基爾晉級同樣熱血🩸！上仗挑戰👑德甲班霸 #拜仁慕尼黑 ，拜仁由 #基拿比（Serge Gnabry）同 #利萊桑尼（Leroy Sane）領先基爾，但基爾球員將士用命，喺法定時間追平比數，兩隊最終互射十二碼！雙方頭5輪全數射入，但最後拜仁有 #洛卡（Marc Roca）射失，基爾十二碼贏6:5，🗡️手刃拜仁晉級！
兩支球隊都經歷過熱血晉級過程，而且都韌力十足，今場半準決賽，必定係一場腥風血雨嘅鬥法！你今晚又點可以唔睇呀？

#香港開電視 #HKOpenTV #開電視 #77台 #德國盃 #GermanCup #荷爾斯泰因基爾
－－－
i-CABLE流動版 - Google Play 下載：
i-CABLE流動版 - iPhone App Store 下載：
香港開電視 - Google Play 下載：
香港開電視 - iPhone App Store 下載：
香港開電視 - Huawei App Gallery 下載：

77播緊日假
兩點85台播澳假

下星期99台播英超護級戰

仲有場psv對飛燕洛 星期日晚21：30

【直播精選英超賽事⚽ 水晶宮 對 西布朗】
西布朗今場真係關鍵一戰，要醒醒定定......🙈
今個星期六晚11:00，睇吓佢哋可唔可以化危為機！

【NBA常規賽：印第安納溜馬 對 洛杉磯湖人 】
今個星期六上午11:30，為大家送上NBA直播！
你睇好邊隊呢？😎
#NBA常規賽

85播澳假 又改左15：40踢

下星期好似冇澳假播

星期六 11點 viutv 皇馬對celta

平衡時空 提早到星期六

本周直播

20/3

10：00 99台。達拉斯獨行俠對波特蘭拓荒者
20：00 85台 般尼茅夫對修咸頓
23：10 89台 切爾達對皇狗

21/3
02：50 85台 飛燕洛對安曼
15：30 85台 水原對首爾
21：30 99台 車路士對錫菲聯

20/3

10：00 99台。達拉斯獨行俠對波特蘭拓荒者
20：00 85台 般尼茅夫對修咸頓
23：10 99台 切爾達對皇狗

21/3
02：50 85台 飛燕洛對安曼
15：30 85台 水原對首爾
21：30 85台 車路士對錫菲聯

99台播nbaing

不如另外開新post討論

有nba post

77台播三場英奴一場德國

拜仁巴打真係好有心
一有免費波睇 就推post

世界盃外圍賽│英格蘭 對 聖馬力諾
📡衛星直播 3月25日 深夜 3:30

【💥 連加特 帶兵出戰聖馬力諾】
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿英軍點兵出戰世界盃外圍賽！近排「Fit爆」嘅 #連加特 (Jesse Lingard) 相隔兩年後獲得修夫基重召！無他嘅，連格近期喺球會踢出身價，外借至韋斯咸後，近七仗斬獲5️⃣入球2️⃣助攻，驚艷嘅表現絕對值得入選國家隊！另外，曼聯左閘 #梳爾 (Luke Shaw)同曼城中堅 #史東斯 (John Stones) 亦獲得重召！阿士東維拉前鋒 #屈堅斯 (Ollie Watkins) 亦首次入選，睇嚟今次三獅軍團名單都尚算完整！所以，今場面對比較「魚腩」嘅聖馬力諾，修夫基可唔可以帶領一班英軍大炒對手呢？
⚽今晚一齊睇直播：

#香港開電視 #HKOpenTV #開電視 #77台 #世界盃 #世界盃外圍賽 #世盃外 #英格蘭 #三獅軍團 #聖馬力諾
－－－
▶️隨時緊貼直播內容及節目重溫：